大家下次po片記得加句嘢

歡迎所有外國媒體使用
廢時下下要搵返原片拎授權

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割